感情台❤️

有咩感情煩惱分享下🚬

我

hi

HI

ez

推遲

買咩波 要養朱

好窮

買最聯輸撚死啦ON9

錢已退 戶口有20蚊可allin了

VVD 射左

真係有on9買

咪你

羞恥唔羞恥呀

Jm9

mo

allin jor mc

球探喜伯年平半受讓

點解馬會會開平手低水

標準列治 聖圖

國米赫斯

冇人賭

Herr

邊場穩d

米蘭100%

求訓身料養妻活兒

all in 跟

聖圖 x 標準烈治 就試試佢

依家先收工 20歲為乜

又出山

Same

羅斯郡

想買卡數

冇人

然後開曬對家

國米goal

紅左件

正。國米糕 標準紅。
最城入未

赫斯goal 未

最城糕

好正 而家過關一係全死一係cashed

最城456 國米456 標準快比人入

對了 標準快入人

咁不如買多條2x1對家

不了 哥哥要入

係吹水台開感情台
個標題打感情台

又冇左

Lm

打多個刀比人入

哥治

冇買14.5s

赫斯國米

好球

哥治2:1

我了

派我

man city please goal

支持

24射得一球

半9全11

走盤

中曬

對家

派得？

A米得一球

針

冇買到卡數

早晨

返埋今日同聽日就放假咖啦 頂住呀堡仙子

日記post就黎一週年

好多人消失於風雨中

好眼訓

咁快

歷盡滄桑🚬🚬🚬🚬

你幾多月入黎架

勁眼訓...未復原

咁就賭左成年

唔記得lu 我淨係記得早期 入黎之後仲玩左好耐過關囉

早啲訓咪冇事囉

小妹喱排都淨係賭過關

早唔到 失眠
2点訓 4点几睇365 六点再訓

.......咁你自己4點幾睇波就 食得鹹魚抵得渴啦

見証好多手足唔見曬
番黎啦🍉🍉🍉

你post張台妹相好過掉西瓜

仲記住張相

宅醒....😭😭😭

記唔記得有边个潛左
tmac😭92😭曲街😭数下数下刀有30个

.......有冇咁多呀 你記得哂?

........唔知咩感覺 極少宅醒
最多夜晚眼訓恰著個幾鐘 第二朝會早左醒

they are weak and foolish

我想咖咩mama

記得好多喇 日日屌球
唔数喇一陣数漏唔开心

你是咪小買凌晨球

你地傻既 買即場 點跟呀
我以前係臨訓就買定 訓醒就知結果

iktfb

會宅醒睇賽果

極少 好似試過1 2次

小妹日日都會

會好辛苦 頭痛又盛

請叫我 日記扮工王

法国無晒冗員

1228

係 矛哂人 唔知做乜

跳晒

/alljung@jung2_bot

開返a/c未

？？無冗員？我個野壞左？

係度 冗員都要做下野咖 有冇做野 有得睇咖嘛係咪

呢位會然是咪返office

是咪有問題

係 識唔到女

那有女

。。。。小妹有感情煩惱>_<

説

男友經常想要。。。

1312

是日午餐 脆薯葡國雞

2x1 角大gel

幾時出咖

ez haha

正月初一開

係channel 出

做過乜事黎

黑得制

系

有無擇日ga 睇清楚啲好喎

拜下神先啦

又自私

邊到好？

蕉bf子

你個東莞臘腸唔係返左去加拿大咩

( Show Blocked User - 馬子妮 )

感情台5可2蕉bf？

可以喔

5理禾

西面絲打

聖誕嗰晚 成個尖沙咀啲奻都昅西面

西面絲打咁靚

繼續吹

你見過西面未先

未啊

西面型仔阿

啲女比佢溝曬

我見過
佢重成日pmj圖給我

u can try

咁樣打擊我

我就不了

想睇

廢 個個背後男人來

有

仲要約出黎 比人放上post

咁都叫打擊

唔知呀 我覺得

叫你搓your breast

今晚有冇超絕密勁爆水泥鋼筋gel101%必中料

老實講唔係好識 有咩app介紹返

咪又係個d 好人好姐咪玩啦

色唔到女 圈子入面冇

屌你老木
盧狗出來!

不了
留返晚晚j

無

24

橙

不要再說了

出街行下可能會識到奻

睇怕都窄窄地

典解

出街行下請問點樣可以識到奻
小弟見識少

問路？

我都唔是溝女專家

日記好靜

一陣夠鐘搭巴士走人訓教算

我4點半一路就等緊放工

一早放左係床做廢青

今晚賓迪基係咪停完賽有得出？

收到

係

小妹由今朝訓到而家

能唔到唔買主既理由

勁拎到KEY

1001

入到棺材有排訓啦 訓訓訓

好想訓

今晚食懶肉三小

啱啱先食完

1

2

阿妓 入球單

入緊

不再迷M

救得一個得一個

今天大出血
做完一份人情，買完禮物，同女神去AIA 玩遊戲同食餐飯，就好似俾人吉左一刀一樣，唔怪得人哋話叫雞好過溝女

同豬足幾個月一樣 有冇追數料

入錢起機

慘

大家好

好

有冇手足知去澳門住酒店點book抵屌

交比女友book最抵

兩樣都5做 5知自己典解咁窮

我都係aia

所以咪小妹book

好攰

我都喺 拎住最多公仔果個係我

做咩做兵

盧狗,西面出來
屌你老木

唔識溝女 如何是好 心急人上

白花油滴龜頭

又不是80年代 寂寞芳心的愛
還穿起新裝 安守家中 等候來電 等他愛

用左成七百幾先得一隻公仔

Where are u

渣啲喎

佢真係5識架啵

職賭不如職擲 拎去賣

點樣可以勁啲

擲中佢

諗住約女神考完試去玩 佢問仲有邊個 係咪無機

由出口果下已經輸左 應該等佢約你

唔係，拎個銀包同照鏡先知有冇機

利申：冇

個沙瓶有冇絕招，成日踩界同出界

而家應該點做

咁又唔好咁極端

咁你教我
成日不讀不回

睇完明天要和昨天的你約會之後 抽離唔到

個心好痛

霸氣D 答佢 我同你

會否收皮

我與你

可以睇醫生

你大概個情況係點先？

或者我再打多少少背景資料

會
毒撚最忌太自信

差一些 永遠一起
邂逅時間場地 似連場好戲
要自何頁說起

若即若離，坐後備座

放棄啦師兄 做咩都好 唔好做兵

上堂識 之後都有keep住wts 之前一班人出黎食過飯咁 最近幾日都有用啲暱稱叫對方 之前有試過約佢聖誕個個星期一齊出去玩 但佢話忙 之前約定左朋友玩 所以唔出 大概係咁

叫佢bb
如果唔係應該半收皮了，未必能發展下去

搵次同你去玩 同你交流下

唔係咁叫啊

支持格劍

又留名學野

上網有片睇

應該同我一齊投胎啦手足

中輻射

岩岩用圈圈掉玻璃樽掉中左
中左隻最大隻既抱唔撚到番屋企

10點幾走左la

有遠見

我玩左咁耐都係得2隻

八點就走左去食飯

再唔走就冇錢食飯了

得一隻

望住女神，幾多銀仔都唔夠用
兌完一次又一次

我仲有玩撞撞車

你走我先岩岩入

隔離post條友ac都唔轉就出黎搵食

個沙壼用左成三十個銀仔呀

邊個

頂，乜都冇玩，全部拎曬來擲公仔

汽水圈勁難玩

頂 唔記得左佢有上連登

今鋪shit la

點會亂入呢個POST仲要按到#34X

玩都無咁嬲

咪係囉

我都算好彩

好悶 感覺無所事事

邊個黎

重要空手而回

訓啦早抖

係準備weak

依個真 所以先去玩撞撞車

收皮了，準備jump

KY好撚狗

好呀

突然之間好嬲，班扑街同事放大假，叫你幫手跟下啲文件，班扑街夠膽死畀個read only 嘅file 我
屌死你班扑街，當我文員呀定係我太得閒，下次俾PDF 呀笨

又要大改，頂死你哋

唔使放工呀

屌你老母

咪幫佢推啦

You are son of bitch

西西西西女人

冇水點賭

戒賭感覺真好

55

水
晶
宮
Sure win!

冇

睇完陣就想轉軚買阿。。。

阿

same road

Diu can't buy

最後轉軚買左阿，縮埋注

9.5 10.5點睇？

死撚硬

真BGOR 好波

Goalll

入左10.5 11.5

落左3浸wor

2:2未

cfu唔玩角？

唔好啦

今晚場角唔好玩 要玩都玩星期六 同1月1場馬

依場受讓半一
其他4隊強隊都一球球半以上 唔係咁派錢掛

問下
有咩條件先叫女神

朱蛇

收兵

佢係幾靚女既 不過唔似女神lor

如果我開個旅遊日記有冇人gchi
唉屌呢排好撚悶 又冇波賭

1:1

中

阿狗

no goal

好彩睇定D先
阿狗GOAL ！

1:2

13

1:3

wa好好彩，岩岩1：2之後想買NO GOAL
買極都買唔到之後就1：3
咩都唔買了，贏住走，祝贏多D
訓了

4.5/5s
搏下

2:3

2-3 ft cash

佢開返之後都未去過AIA

冗員蛇王吹水大會有未

個個都傑出員工

嘩人呀

早晨咁多位

唔忙咩肥朱

小妹廢青

相戀再苦孤單更可怕呀嘛
但係從不喜歡孤單一個 可惜偏偏孤獨一個

你有否想起我

還好

普巴

不理不理工作忙

年尾唔係應該忙咩

不理不理不理不理不理不理不理不理

不理不理還需理

gelllllll 不過無買

又要開始不賭生活
次次不賭出水就會連中 今晚望下先

與愛侶到遊樂場遊玩是什麼感覺

人大左中意屋企拍拖
我打下機 佢睇下劇 一起午睡
跟住我煮返餐Dinner一齊食 平凡的過日子

初戀呀 初戀呀 我要初戀呀

小妹20已經同男朋友玩呢啲

我自己都想過呢啲生活啦 死而無憾
死又有咩可怕喎

咱们就是这样 就是爽

又有賣料狗

咪又係賣料b

我都鐘意
但佢好少叫我上佢屋企
我都想叫佢去我屋企但路途遙遠

照去啦 過夜

不了 守身如玉

無人信 獨自中好孤獨

過夜都可以守身如玉咖

唔派講唔通

bgor ac都唔換就返黎好無誠意

你個名又叫我唔好理你 但係都想關懷手足

香港long d好橙
我就係一個好例子

吹水狗上水

唔信我仲叫我派

我冇唔信呀 我訓咗無睇咋嘛

都未極致 天水圍-柴灣

我已經無分別

你咩2c

相戀再苦孤單更可怕呀肥朱

咪係..................... 棋妹好淫..

識聽

他叫我 記得有時間 對你好一些

他說我 有一個人愛 我 無論有多苦 也比不上他

Siuso9好鍾意loop 呢首同sound of silent

銀河唯一的老衲 天際最煩 神佛

成日偷相

我 最鍾意睇

me2

冇追 辭職做職賭條友咩料?

賣料b

澳職客好似幾好😅😅

吹水狗天k

自已g

無野難到me

是日午餐 叉燒燒肉飯

拯救我

出黎隻抽
臭河等 不見不散

你真係出黎先啦算吹水9

要靠自已架依d

😅😅😅

你問下邊個5g你係日記吹水9

訓覺啦你

朱淆我🤣🤣

個個好似你咁唔洗做咩吹水9

hkjc is the source of my income✌🏾✌🏾

1229

隔壁D水已出

又冇哂人

ok

yo

朱聖誕有無去玩?

無去邊 周圍行下街炸

姐係有囉

迪布尼

阿褔有無去邊
等我下年參考下

下年話比你知

哈佬

約定您了

switch eshop出咁多正驚點玩得晒

等緊出星之卡比

#metoo

有trailer未

吹？你踢成日咁仲叫人迷福

想買switch阿＠福b

牧場物語幾時出

下次踢撚死你

富星之卡比特色既瑪莉奧

咁多位手足評下理 係咪我尾你

勝利✌️

轉行玩牛熊

後生仔傾下計得唔得 好那眼訓

求帶領

我d錢射落海都唔比你啦

？

d人唔還錢

會盡快還

梳 比多一個鐘我
jc過左數比我就會還

有冇人要水

me

淨係tg俾料你算了

我呢

陣間channel出啦

冇lin點跟

屌 好撚正wor 童年回憶 infinite gloves

連結

gun

可以連機

好眼訓呀你老母

1清d尿要信

過完聖誕大出血，求水

隔壁d水

誰?

臭既水

豈等閒

唔識睇波亂買幾場

9up開post了

主

好中意嗰隻騎士 GBA有得用 叫咩名

燈神

link pls

joined

噴射機

對了

墨勝

巴巴路西斯

出得link預左過百

冇上一排 做咩咁突然嘅

勝利

聽講你好燈

書包要主

樓豬呢？

書包同路

有無人知點解我睇唔到球彩台 佢黑左

書包大戰奴弟 round ？

用ie?

客la 54問點解

用Linux啦

有無人數角？

角小 唔數得唔得

11.5?

無玩

所以先問下有無人買大

Chrome

無, 呢場開角細了

diu 1.95買5到
得1.9

仲有半杯水

半1全1

Goal未

世正

世正咁有信心

2c

222222

我唔小心買左阿妓成1300蚊
家陣好後悔😭

點算？

半2全2

打去退

星期日第三場

放工未

冰封啦屌你老未

支持世正

等收錢...

有冇熱線

係咪有14日試用期？

我唔要收錢 我想要1300

咪贏左半囉

星期日果場丫！ 又唔係今日贏半格

未踢牙

咪係囉 師兄
贏左就唔洗瀨尿啦

-.-win wo

sor 睇錯

3333333333

又黎

On9

不嬲

半3全3

明亮11.5s 12c ft？

無啦
未開波就gel到咁
凶多吉少😱😱😱😱

。。。。。。又黎

又似，發現你成日好似亂up，但又唔係

ME

睇小噴精機
祝你好運

好啦, 我唔講野啦~88

5c

11.5(L) 以為 L 係 LARGE

我睇錯。。。

精仔都受讓

thank for blessing

書包14.5b...角細重燃希望

針住黎打

嘩嘩

我無睇wor，睇位姐
佢有15.5以上再買

媽媽

正野

主ng+w

關注左場球賽，開住90'
練之特別爽

點睇

練心

收左幾多廣告費

好用呀

入球小

13.5s

你不是玩開角的嗎？

真?想買

同事用緊 用得唔錯

主fg唔中我搵我老死賠比你地

1 0

巴巴路西斯 goalllll

易到😂😂😂

睇小墨勝 祝你好運

1:0

主goallll

-2 球

ching係咪用緊ie上網

笑能4

差少少2:0

應該係56k

仲以為第二球

希望大家跟多啲數據戰績買球 等我繼續有得係馬會賭😂😂😂

書包 11.5s 13.5 14.5
希望唔好12c...

咁買法咁似邊個

3個字

書包米飯班主

梳
繼續深潛

唔好彩我all in 左阿妓
仲諗緊點退錢
狗會話無得退

唔12就13

千幾咁撚細就彈開啦 買番對面千3輸少少囉

6c

Ok修行多幾年先

書包勁 出勝利2nd goal就噴精入

-1球

跟左少少對家

勝利d後防發緊夢？

仲諗住補和

書包又出左主ng

睇多陣先啦ng 書包鳩出-.-

書包有咩唔係鳩出😂

乜2c

屌你 又改名 心諗邊個

尊重啦

b gor 11.5 vs 明亮 + 書包 11.5s

有冇書包tg link

ky子 13.5 3.00 又12c完了

書包11.5s

in all light bulbs we trust
12-13c ft

ME 11.5S
I AM LIGHT BULB

I am your father

梳 朱

半6就梗係全8完啦

16c完

15/16c完

刷角影響賽事發展流暢 觀眾會睇得唔開心

god father

咁我買11.5，ok？

勝利要勝利

11.5s再補補13.5就好了

No father

貝利沙2:1

主2:1

12碼

上盤

3球了 比夠4球我收足

下盤後悔了

Miss..

盲反包爺？

which side 12m?

Miss

比個後衛射

Wa。。。。好耐無見

but which side😂

home

9c

我撲都得啦 無力中間波

mom post 多

10c ft 啦求你

下場，ok？

都可能冰10分鐘既

勝利隻左翼越撚完位未

冰封之力

仲有25分鐘，係唔係真係12c ft 呢

可5可以打和大家綠字

澳假跟劇本未 9c ft

你買左乜😂😂😂😂

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

書包改翻未 fake goal唔洗剔住

14.5 13.5 12.5 11.5 全細
點補好😂

又fake goal 又miss 12m
主想點

fake goal？

1注跟你,1注11.5s

頭先11.5有足水

唉。。。

等你試下與神同行果種刺激

求你別要如從前純熟地刷角

可能冰到呢
盧都買左11.5s

10c

真飛嚟

冰啊,半6全10啦澳假

10.5都有1.8

我買咗

12.5s就有2.2

爽？

冰封住啊

馬會封盤 冇野玩

頂撚住

快手嚟多球

唔g點解我覺得佢唔會宜家爆..加時先爆

大家都太熟悉勝利了

有數錯咩？唔比買角

10.5 gel

爽了

贏緊波仲刷咩角

11c

屌你仲落咩底

好撚多雀

頂撚住啊

天王杯開三格，乜玩法

今場應該有排補

屌....仲有補時

比多C好無

Ky又中

驚東咩

+4 MIN

14.5s 頂住就得，買左好多😂😂😂

1.85入唔到就無入到

速度完場

快吹完場....

goal
[black]悉女2:1[/black]

我仲有注13.5s😂😂😂😂

Blocked

巴巴路西斯大大力gellll

完場啦

2:1 11c ft

屌 其中有一角唔知係咪真

咁都頂到11.5s

呢場角球會唔會退款

依家驚唔驚得

果球一定係角外球
見住球證隻手

早d訓

原來係半6全11

點會😂😂😂

打去熱線屌柒佢 佢會退
利申：試過

退款既話我叫盧咬死佢呀

屌3.5開唔到 仆街12碼唔入

都話大波睇路架啦

14.5s 13.5s nice gel

好彩補左2/2.5
中埋半大

都有贏

係咪你打左電話所以停角

放工入完錢得返12.5s

頂到個心離一離

馬會角球係跟澳職官網?

主gel

B哥又輸
仲點賣料

跟馬會官網

澳職官網幾角？

世正唔洗擔心 一定係11😂

11.5角小派未

鏡頭影唔到就計11角啦

都話果球一定唔係角球

好驚 有2個比分網計12

派左啦 11c ft

我獨自生活

和手足WAR3 脫毒吧

挽緊单机game

你又簡埋一份
玩緊乜

星期5!!!

尖尖 你最近還好嗎
尚愛在心事台賭球嗎

終於😭

呢度 有樓豬盧狗
賭盤很容易嗎

KY帶領即場入球真的西利
買3.5細 一陣就爆左

但係佢D角球都真係幾鬼咁西利
心事台唔講心事 天天係度玩馬會

仲有尖尖帶領對家
想發達想羸錢真係話都冇咁易

我點解會跟住唱

星期5放工
只係迎接星期6既返工

錄出黎啦
心事台林夕

咩歌？

呀黃既弱

.....你識唔識音樂

10001

10002

10003

10004

10005

10006

10007

10008

10009

10010

10011

10012

10013

10014

10015

10016

10017

10018

10019

屌

18連

日記已死

3

4

5

6

7

8

9

澳職鬼盤真係
買自己直覺同邏輯對家就贏

10

晚晚都要睇ky條西女人

留名等睇比陳豪同BOBBY玩到一棟冇

乜撚野事

原來今晚新城

盧買switch?

今晚all in

抵死

亞歷山大 7.5

利5:0 易到

7c

8c
7.5 gel

買左好耐

咪就係

點解啲後生日日收工去玩咁撚好精力

u old

準備訓

流浮個青爐都幾痴線下...

布拉狗半大上啊屌你

人呢?

Water?

邊有水阿....唉
我都死撚左啦

肥朱

樓g

快小小

1.59 開硬㗎

布拉加個盤變撚完未

個個都變黎變去

買10蚊讓和笑下算

半主

快手456啦

推

922

923

924

928

929

930

932

推埋去下個post傾

456

938

999

948

.

949

951

係到既巴絲留粒膠都好呀

一人一粒 好快1001

GOALLLLLL

布goal

快比多球啦屌你

主主上

派我膠ok?

....

樓豬

差33个

攰喇屌

等我來

123

1001是我的

312

push

123123

b gor 50k 2.5 1.7炸到1.59

半大啊屌你布拉狗

我mon到攰喇

樓主弱智ga！

準備1001

快手啦

1001！

你

走

達陣未？

啪

爽！

goal！